男人30 vs 女人30

男人30就黃金時期
女人30就步入衰落期

點解社會會有咁嘅concept

lm

因為男人吸引異性既主要係靠錢，女人係靠樣

貶值緊

女人30狼虎之年

好似幾有道理

On9
你係有錢靚仔靚女
幾歲都一樣

Lm